支持廢除兩屆的限制！！

反正香港人都只顧返工，不了
有咩所謂姐

香港人依然繼續返工，繼續供樓

習大大終生制又唔會阻到大家繼續返工
對不對？

當然支持！

老實講
一國兩制，港人治港，高度自治，基本法，真係唔重要
最重要係香港人可以繼續返工，繼續供樓

真心
支持主席終身制
大家繼續終身有工返，有樓供

支持？
不了，要返工。。

認真，只要繼續有得返工
真係okay
真心支持

多謝支持

講到好似有得揀咁

香港人連出聲的機會都無！

那裡有得選？